投票在即！麻煩各位手足忍忍手，唔好再出黎！

11月24號 區議會選舉2019
各位手足求你地暫時唔好出黎住
直到11月24號個日

你夠18歲姐係有投票權利
比班狗拉晒只會令到我地唔夠票數
依加啲狗大量四處拘捕，唔好中計！

留番係屋企，睇實你地屋企人，特別係老人家！

光復香港，時代革命！

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

坐係屋企班狗就會自動被清算
政府就會落實雙普選 輕鬆贏啦

你可以唔出，但最終唔到你決定，請睇

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到香港人決定

全文連行動策略在此：

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄